有冇人試過企響天台望住街上既靚女打飛機？

個感覺應該幾正 居高臨下咁射落佢個頭上面

哪有天台

周圍去唔同既天台 停車場 見識下唔同地區既靚女

唔夠快成日射唔中

計好風向 風速就得啦

屋企住得低樓層, 早d起身大把學生妹睇

咁正 比著我一定瘋狂打飛機

同好 去開ifc天台望